覺唔覺得麻醉科醫生好hea

係OT房淨係坐係度睇mon 人工又收咁多 爽皮

覺，你唔去做嘅？

唔係咁易做嫁，要留意病人手術期間有冇醒、紀錄心跳心壓、1-2個鐘既手術要等病人醒先走得。

冇咗佢地真係分分鐘會 手術成功但個病人醒唔返/死咗

一個失誤個病人就收皮
你估易做

好難
要同時控制好多個少少既指標
一出有少少異常就好大件事